Android 車機

見到淘寶有d有埋DSP嘅android車機，8核cpu 4gb ram 64 gb rom直送香港都係$2000港幣有找，但聽人講話d音響好差，係唔係真有此事？

你預過幾年會outdate要換

係慢到要換?

我用緊又無乜問題，好正常

巴打，你用邊款

仲淘寶？

唔淘寶可以點？

大撚把選擇啦
要淘寶就咪撚上連登啦

有乜選擇呀

你乜車啊哥

porte

唔會
就會無dsp 都唔會好差
如果都接受唔到 換喇叭仲實際

利申 用緊

你用緊邊款？

呢款

連埋安裝埋單幾錢？

部機就人仔1999
自己裝
坊間有啲上門代裝 可以考慮吓

部機嘅音響得唔得？

無問題
但同原裝分別唔會好大
反而如果想要靚聲 搞吓啲喇叭仲好

耐唔耐就會freeze左要拆出嚟reboot
同android 手機差唔多用耐左就慢
識拆其實無乜嘢

其實抆fuse reboot得唔得